TRANSCRIPTION: KZOO_AUDIO/2023-03-01-14H00M.MP3
--------------------------------------------------------------------------------
ん姉請けずかあじ十二十十レイアム當然 大A-Hikimi to nagashita nami da ima mo omoidasu yo時流れ抱えるものもお互い
色々増えてきたけど歪み中で走ったあの頃何もなかったけど何よりも何でもあらた少し忘れそうになるさらば青春よそんな言葉は嘘だろうな君と僕らあの頃の僕らを超えてたのに
見つく最高なメイン時がとっても変わらない支え合えるともと笑えるようにたとえどんな遠くに離れてもわかってるよ君らしく笑ってさあ悲しみも汗も悔しさも全部今度も笑いな
がら話聞くよ胸合って明日を生きながら走って掲げていこうあの頃の僕ら笑うまだ見ぬ明日を思うあまり大切な時すら退屈だって強がっていたそれも間違いじゃなくてさらば青春
よそんな言葉は嘘じゃないかきっと僕らあの頃の僕らを超えてたのにつく最高なメイン当たり前の日々ながらない支え合えるともが教えてくれたたとえどんな遠くに離れてもわか
ってるよ僕らしく笑ってさあ悲しみも汗も悔しさも全部今度も笑いながら話聞くよ胸合って明日を生きながら走って迷う道を照らし出す光であれ流されそうな時の中で生きてるこ
ともあるだろう迷いどうなのにの中で忘れゆくこともあるだろうそれでも変わらないものが僕らにはきっとあるだろうそれも超えていけるものが僕らならきっと動きがとっても変
わらない支え合えるともと笑えるようにたとえどんな遠くに離れてもわかってるよ君らしく笑ってさあ悲しみも汗も悔しさも全部今度も笑いながら話聞くよ胸合って明日を生きる
証掲げていこうあの日の僕ら笑うOh you're my best
friend胸合って明日を生きる証まっすぐにそんな出会いよありがとうあああの日の僕らは거管感されて頂けるこうして頂けるさあ 最後の恋に落ちた
雲なんだしを最近悩みすものは 別れは何はさ二人の愛はいつも 輝いてる太陽 それなのに黒に甘くも チャンスを狙っている朝の暮らしに 目を細め
キスを交わす二人の憧れ 積み込む愛つへい へい ウォッチューセップだけども 二人の股いキスが あなたが気がけた奴には きっと待ってないすの時代の事件は
細々なのはさすのな気持ちのまま ずっと愛し合いたいねあなたが愛している 愛で目の前にならんだ 一六の星あたしが選んだ一つは 宝石だったボンテージは最高級
ずっと離れられないそれなのに 鉄のドリカゴン マナー仕掛けてく呼ばれのせずに 現れて口を出す ウギオー大きなお世話のナイス へい
ウォッチューセップ一の日の熱病と 人は言うけど今日も 癒され しれから最高だね今の昔の歴史は 男と女の朝行けに待って 感じないで
ずっと一緒に居合で行けに待っていつの世間にも時間は 男と女の朝知らない気持ちのままで ずっと愛し合いたいね今の昔の歴史は 男と女の朝行けに待って 感じないで
ずっと一緒に居合で一番大切なものは 君が笑っている写真どこに遊びに行くのにも 君が笑っている写真どこに遊びに行くのにも
君が笑っている写真君が笑っている写真どこに遊びに行くのにも ボケットに入れてあい今の頃は 男の末 素直になれず君の名前 机の隅に 刻んでばかりいたかわいいハニー
元気なハニー 大好きなアタハニー元気なハニー 大好きなアタハニー風船あった友達に 君の話を聞かされた幸せに暮らしていると ずっとずっと思ってた今の頃は
アキャラ感と過ごせていたね毎日が笑っていれば 幸せだった日々かわいいハニー 元気なハニー 大好きなアタハニーかわいいハニー 元気なハニー
大好きなアタハニーI'm a girl今から考えてみれば 不思議な関係だったねもう少し勇気を出せば よかったのかもしれない喧嘩が大しても
いつでも一緒に見てた君がまだ 扉を伸ばして 誤極だった頃かわいいハニー 元気なハニー 大好きなアタハニーかわいいハニー 元気なハニー
大好きなアタハニー何も聞こえない 何も聞かせてくれない僕の体が昔よ 大人になったからなのかベートに置いていた 初めて買った黒いラジオいくつものメロディが
いくつもの時代を作った自信期に少年から 大人に変わる道を探していた汚れもないままに 語られた生き場のない 教えされる人なみに本当の幸せ教えてよ
壊れかけのレディオンいつも聞こえてた いつも聞かせてくれてた窓越しに空を見たら 微かな勇気が生まれたラジオは知っていた 僕の心を残した恋に破れそうな胸
優しい風まで送った花開いた 祭りの後 沈まる街を背に 星を眺めていた汚れもないままに 遠ざかる 故郷の空 帰れない人なみに本当の幸せ教えてよ
壊れかけのレディオン歌を弾いていた 月のことも分からずに迷子になりそうな夢 素敵な歌が導いた死守期に少年から 大人に乾く 道を探していた汚れもないままに
飾られた行き場のない星を背に 聞こな耳 本当の幸せ教えてよ 壊れかけのレディオン花開いた 祭りの後 沈まる街を背に 星を眺めていた汚れもないままに 遠ざかる
故郷の空 帰れない人なみに本当の幸せ教えてよ 壊れかけのレディオン遠ざかる 溢れた夢 食べれない人なみに汚れもないままに 飾られた行き場のない汚れもないままに
遠ざかる 故郷の空 帰れない人に secondsあの子は太陽の小町エンジェオやや乱れてよSay Yeah Yeahいざこよいよ I love my
Angel理屈抜きで Now we can say Yeah Yeahシャレたヒールで綺麗のあるステップ一緒に踊らせて初対面でこんなに胸が薄くなんて日差しのよう
な真似差しの中少しだけ見える影が好き夏と冬のラバフェじゃないから大挙じゃなくて理解してほしいあの子は太陽の小町エンジェオやや乱れてよSay Yeah
Yeahいざこよいよ I love my Angel理屈抜きで Now we can say Yeah Yeah胸元薄ら汗浮かべて軽れのように切ないで情熱的な唇
にはまらがに合うよ地固が集まるネタイヤは声に一つも誤解の盾日かけは坂角でもいいから季節を二人で越えてみたいHey You
Goあの子は太陽の小町エンジェオやや乱れてよSay Yeah Yeahいざこよいよ I love my Angel理屈抜きで Now we can say
Yeah Yeahあなたは太陽の小町エンジェオ眩しすぎるよSay Yeah Yeahよそにしないで I love my Angelもっきりで Push,
PushWe can say Yeah Yeahあの子は太陽の小町エンジェオやや乱れてよSay Yeah Yeahいざこよいよ I love my
Angel理屈抜きで Now we can say Yeah Yeahあの子は太陽の小町エンジェオやや乱れてよSay Yeah Yeahいざこよいよ I
love my Angel理屈抜きで Push, PushWe can say We can sayあなたは太陽の小町エンジェオ眩しすぎるよSay Yeah
Yeahよそにしないで I love my Angelもっきりで Push, PushWe can say Yeah
YeahAnswerAnswerAnswer朝焼けがアッパートの荷物の芽をこじあけて燃える今日白び込んで赤色の笑い声それでなんとなく助けたもんYou're ma
inだって何十年とはないから透明になってまどれにただよでも闇の割に輪郭があったの頼りなく揺れる体に輪郭があったのその胸の目の向こうに光る街が見えたひとりやらしの
朝にもOhAnswerAnswerAnswer照明なんてここには当たらないから透明になってまどれにただよでも闇の割に輪郭があったの頼りなく揺れる体に輪郭があった
のその胸の目の向こうに光る街が見えたひとりやらしの朝にもOhOhOhOhOhOhOhOhOhOhOhOhOhOhOhOhOhOhOhOhOhOhOhOhOhOh
OhOhOhOhOhOhOhOhOhOh傷跡は胸に刻みに眩く高美強くなれるようにOhぼい空と限り生きてNowどうせこのが早くなる奴に胸を焦がされてOh今も尊る想
い切なくOhOhOhOhOhOhOhReady or case1・2・1・1・1Pin Panaru HawaiiOhOhOhOhOhいつものスリーカも僕も変わ
っていないのにどこで立ち止まったのは季節のせいなのか恋人はそばにいる今はまだ友達でもきっといつも日々が特別な人になるんだグラマティックな言葉って何も起こらなくて
も日々とも出逢ってるいつだってStand by youOhOh運命の巡り合いなんて大場なものじゃなくて知り合ったのはいつもか忘れてるくらいいつも見る景色に紛れて
いた近すぎる愛しさを見落としてる真っ白なままや君の優しい微笑みが太まるしく見えたのはどういうタイミングか恋愛は近くからジャヌマに始まってるよ意外な展開だし自覚症
状はないんだ少しずつ少しずつ愛が形になって気持ちを見つけるよあの日からStand by youOhそこ誰の意味だ本当はもう出逢ってる世界で一番しあえるその誰か何
があっても心配しなくていいんだ君は一人じゃない恋人はそばにいる今はまだ友達でもきっといつの日にか特別な人になるんだグラマティックなことなんて何も怒らなくても日々
とも出逢ってるいつだってStand by youOhしあいそう二人ぶつけ合いちぎれ合う何を止めた腕で抱いたそれ以外の何かを知らないから繋がる瞬間目覚める永遠待ち
逢えず一人では届かない願いなんて消えそうな言葉じゃ辿り着けない散った目を凝らしても見失ってしまったほうがいい誰のものにもならない光がある唇確かめる命の日が思い詰
めた夜に眩しいから愛が先なのか壊すのが先が惑わされる絡み合う熱を伝えたい神秘を誰から守ればいい君がいつか星が偏った想いがそこにあるなら逢す瞬間目覚める永遠待ち逢
えず一人では届かない願いなんて消えそうな言葉じゃ絡み合う熱を伝えたい神秘を誰から守ればいいここでいつか星が偏った想いが君にあるから絡み合う熱を伝えたい神秘を誰か
ら守ればいい君にあるから短い夢を重ねて永遠にしてゆく花の偽りが切ない絶ち込めたい命の孤独を君に捧げるForever Love身体のコアプレイの喉戻されているだけ
全てが冷めすぎるなんて指輪ほど交せないで光と闇の途中ラウンドに入れる怖がらないで望まぬ朝はもう来ない鮮やかな手を繰り返し繋がり終わり君の股短い夢を重ねて永遠にし
てゆく花の偽りが切ない心の世界を引き続ける目が合うなら見せたせるだから遠く消えないで君が見る明日の新しい時をもう明日二人向かう離せない向けずのまま溶け出す熱を愛
が無邪気る想い作り物の微笑みだから罪に溢れながら汚れてしまう前に行く決めたやがてこぼれてすらわる水に華やかる心を写し寄せるなら答える歌と聞き換える激しい色の裾入
れ飾り立てた幻を君が信じるなら真実だって超えるだろう映る時を止めて口の裾でも知らないで血は流すその手は閉じ込めた命の心を君に捧げるまとめるよ短い夢は重ねて永遠に
してゆく花の偽りが切なくこの世界をきっとつける願うなら見せとせる手が遠く消えないで君が見る明日の新しい時を今は明日は終わり向かえるさらにあなたの青に溶けて流れて
く涙の粒迷いなく包み込む温もりに出会った白な雪のようにどこまでも素直な言葉普通の葉の中で君が信じるなら君が信じるなら正直な言葉普通の葉の中で僕を持たしてく気付く
たびに優しくなれる君のその色だと守りたい願いは一つで敵を越え刻まれた君の記憶真っ直ぐに受け止める君は光の天使あの日胸に伴った永遠の炎深い闇とき放て自由の扉開いて
く強く果てない未来を時代緑の月に星がす心の影先日げに散られて君の育いたい地質で向き合うこと教えてくれた勇気は僕を駆け巡って夢見たってゆく触れ合う気持ち離れないよ
うに自分と抱きしめて確かな想い貫いてゆく銀の海に隠した空白のベジ君だけが知っているほとんどがここに伏せて吹き荒れる切なさに生まれゆく誓いもう何も怖くないよ結んだ
視線そらさずに大切な日が始める今君でいられる場所幻にさらばれるように消えない雨の苦しみの海を壊してぶつけてよ隣にいるから全てを信じて僕に時を超え刻まれた悲しみの
記憶真っ直ぐに受け止める君は一人の天使あの日胸に伴った永遠の炎深い闇解き放て自由の扉開いてく強く果てない未来そうきっとここから始まる残酷な天使のように少年余死は
になら青い風が今群れのドアを叩いても私だけをただ見つめて遠んでるあなたそっと触れるもの求めることに夢中で運命さえまだ知らない痛いけない瞳だけどいつか気付くでしょ
うその背中には遥か未来目指すための羽があること残酷な天使の形で運命からやがて困ったつ言葉知る熱いパクスで思い出を裏切るならこの空を抱いて輝く少年余死はになれサイ
ヤー夜明けのネスファリアー運命ずっと眠ってる私の愛の揺りかもあなただけが夢の死者に呼ばれる朝が来る細い首筋を月明かりが映してる世界中の時を止めて閉じ込めたいけど
もしも二人逢えたことに君があるなら私はそう自由を知るためのバイブル残酷な天使の形で悲しみがそして始まる抱きしめたいのちの形その夢に目覚めた時誰よりの光を放つ少年
余死はになれ人は愛を紡ぎながら歴史を作るねえ涙ってなれないまま私は生きる残酷な天使の手線窓目からやがて飛んだ月を飛ばしる熱きパーツで想いでも裏にくならこの空を舞
い出輝く少年余死はになれ影の揺れる雨と霞む雑像は彼で叫びはノイズを増し本当に消えてたOne thing in my fight, choose to any
loveWe will fight taking danceOne thing in my fight, choose to any loveWe will
fight taking dance選ばれた運命さえもさばきどちで怪我して震い出す今もこの手でただせるならと生命やー気付くそのになりたかれらいい過去に望みを残し
て消えた声は残酷にも尽くしかったなげきに満たせずない物を潜んでく憂いを受け入れよと透明にも砕け散った想いを沈めたいなら救いの木を誰が足りかければいい振り返った未
来をチェイにして明日をその目で見据える意味を知った魔法で言い訳に溶ける風がに残した温もり覚えてるのは偽りた感情ゆえたただThere is not to be
butI know for sure this is what I canGive me one last chance to survive in this
chaos震い出す今をこうねってね果たせるならと生命や気付く程に泣いた疲れない過去に望みを残して消えた声は残酷にも尽くしかった終わる世界I'll give
you just one lifeYou君を見てるといつもハートドキドキ揺れる想いはマシュマロみたいにふわふわいつも頑張る君の横顔ずっと見たかも気付かないよね夢
の中に二人の距離縮められるのにあかみさまも願い二人だけの取り向かいくださいお気に入りのふさちゃんかいて今夜もおやすみふわふわタイムふとした仕草に今日も初日々さり
げな笑顔深読みしすぎて思いいつか目にした君の街から見とみときても歌ってくるよ夢でいいから二人だけのスイートタイム欲しいのあかみさまどうして好きになるほどトリーム
ないとせないのどうてお気のくまちゃんがしたし今回は大丈夫かな?もう少し雪降るって自然に話せば何かが変わるのかなそんな気するけどだけどそれが一番難しいのよ話のきっ
かけとかどうしようてか監督考えてる時点だ全然視線じゃないよねもういいや寝ちゃおう寝ちゃおう寝ちゃおうあかみさまも願い一度だけの未来るタイムくださいもしつまり話せ
ればこのあとはどうにかなるの?おききの補送はラジオ経図ダイヤルはAM-120虹の町、ホノルルからお送りしておりますこれはKZ00無精の detector